
                      Cuando el cuartel general del servicio secreto de los Kingsman és volado por los aires descubriran que los culpables han sido una organizacion de narcotraficantes que se hacen llamar el circulo de oroLa pelicula tiene buen ritmo y buenas escenas de accion pero sus personajes resultan estereotipados y distantes
        
            